收到風 火車出軌單野係福建幫做

***朋友一手料***
係港鐵做路軌果班有唔少都係福建幫
早2日佢地同鄉比示威者打好嬲！所以決定報復
最後就扑爛Ｄ路軌再嫁禍比示威者

佢地有幾唔滿意示威者都好 都唔應該扑爛Ｄ路軌囉！
好危險架！火車出軌隨時會造成嚴重傷亡
人命關天 估唔到班所謂既愛國分子竟然咁冷血

九成係

已fc

FCed

當我收到依個消息時真係好唔開心
點解人性會有咁醜陋既一面

信左

至於你信不信，我反正信了

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

我都收到封

推

已fact check

Push

整埋whatapp圖post上藍絲group

福建獨立

9 成 9 係

福建獨立
核爆都唔割

已FACT CHECK

之前有人話中國人唔當香港人係自己人
而家我信了傷透我心

我地要止暴制亂！
我地香港人要返工！

信報：北京底線是不能破壞機場及鐵路

琴日講完，今日就出手搞黨鐵屈示威者

明眼人一睇就知係
推到上熱門

真係
fced
唔好問我點知

福建幫好撚仆街
屌你草管人命
幾時有獨立調查委員會查佢地

反正我信了

初頭以為示威者做，但後尾有個福建同鄉話佢地做

已FC，利申朋友個朋友講

已fc 收到福建朋友講係真

Fact checked

班福建佬 真係陰濕！

已fc

我朋友同我講係真

路軌斷裂

福建幫食屎啦

搞還搞唔好阻住我返工

一定係，我都收到呢個消息
Fact checked

咪玩fake news
好有趣

妖 又阻住我返工遲左一個鐘做少好多野

我都係親戚whatsapp group收到呢段野
真係傳得好快

福建幫與香港市民為敵

100%真已fc

我朋友係福建人 講到明話要整路軌估唔到真係咁做 已fc 一手料

哇屌咁都得

又吹fake news

FCED

我信

100%係

一定係

阿媽個朋友個阿姨話係真 Fact checked

講多少少 我朋友全個家族都係福建人

搞還搞做咩阻人返工

又會咁岩 昨日出文
今日出事？

信報：北京底線是不能破壞機場及鐵路

918事件

1931年9月18日下午，日本參謀本部作戰部長建川美次郎抵達瀋陽。傍晚，日本關東軍駐虎石台兵營的獨立守備隊步兵第二大隊的第三中隊離開原駐地，在中隊長川島正雄大尉率領下沿南滿鐵路向南行進到文官屯一帶實行夜間演習。晚上10時20分左右，以副中隊長河本末守中尉和小杉喜一軍曹為首的一個小分隊在瀋陽北面約7.5公里處的柳條湖南滿鐵路段上引爆小型炸藥，炸毀了一小段鐵路。日本關東軍並將3具身穿奉軍士兵制服的中國人屍體放在現場，作為奉軍破壞鐵路的證據。晚上11時15分，日本關東軍自動將南滿鐵路柳條溝鐵橋炸毀，誣指為中國軍隊所為，開始進攻瀋陽北大營。

歷史正在重演 共產黨又搞事

fc

我朋友係北角做証券，佢話今朝班福建人大批沽空港鐵，之後抄車，好明顯唔夠錢俾安家費，用下賤方法來賺錢

831義士英靈可能係被切割一半既義士仇恨

人神共憤

Fat checked
Fuck those gangsters

又係福建幫，班人真係冇腦既

黨鐵是無辜的

會唔會係收唔到錢呀

人搞黨鐵你搞黨鐵 搞到咁

fced

yup
fact checked

止暴制亂! 借分享

Fat chequed

我都係福建人，呀媽都話聽到親戚講。話佢地識人，應該係果派整出黎。

FC東京！

九展火燭單野都好似係福建幫睇唔過眼誠哥支持我地去， 所以去放火

講過話唔玩fake news?

錯了，福建幫拎支國旗出黎
黨鐵為左爭住去賴，所以衝左去軌了

公開CCTV等市民協助捉福建佬

反正我信了!

福建幫無人性啊

一睇就知係用菜刀削斷啦

福建國獨立左

係fb 各大群組幫手share

我都收到風 之所以搞紅磡站 因為班福建佬搞完事可以即刻搭直通車走

又放fake news
玩膠去第到啦

一手 見住佢哋扑

FCed 我老豆係崔建邦第一把交椅

咪學對家玩fake news

示威三個月都只係得無人立法會爛玻璃
福建幫一出現就壞戴人黨鐵

要廣傳呀

福建佬害死人

福建人真係大哂，不如中央割咗北角俾佢地立國啦

福建幫想殺死埋大學生

嫁禍比示威者就緊架啦
睇下佢拎咩偽證據

要不是有內地爸爸撐腰，你信港鐵敢出軌嗎?

老豆個朋友係福建幫既人 講既同你一樣

Fucking幫阻人返工正仆街

好心痛
福建暴徒亂港分子

已fact check，福建朋友承認

fc ed

亂傳同藍絲有咩分別

原來佢地終於過到關啦

咪fake news 有記者睇連登

fucking porn

福建起義

最好唔好係嚴重事故吹fake news

我都收到風

已fc 我親眼睇到cctvb

Fucking ppl is so fucking

屎稱:「917屎片」

劇本

認同請分享

搞人扮啲廢佬錄音send上wechat啦

褔建獨立！！！

我都收到wechat福建啲親戚叫我唔好今日搭地鐵
點知原來佢地做咁既野

北角城寨，元朗城寨，由黨委書記管轄，不入香港領域。

摧建幫做野

求WhatsApp錄音

唔好吹fake news啦
無謂破壞誠信

福建幫 硬起來

一大堆被自殺 福建幫做野 連登變左content farm成堆fake news 仲大量正評

厲害了👍我的國

721 831

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

同我推爆佢

我朋友個朋友個朋友都係咁講

記得討論完幫手推行動po

唔係啊嘛

無九成都有十成係

陰毒的福建佬

福建幫好賤

為咗報復示威者，啲fking幫真係冇曬人性！

福建幫真係好恐怖啊

係，福建群都讚緊單嘢

似啦似啦，班友冇性

收到風d福建幫係針對紅磚
架車反成咁好得人驚

我覺得係鬧鬼, 黨鐵做咁多陰質嘢謀財害命有冤魂未散

痴撚線！我都估到係福建幫！

喪心病狂！

一定係啦唔洗講

無證無據 同黑狗有咩分別

係真唔係
我信到十足架

證據呢

好合理

[教學]如果使用加密方式驗明正身

我都收到

哇屌 哭驚人咁勁 都係唔去遊行了

推！！ 估唔到會係咁

已FD,我有證據但唔方便公開

聽人講, 班黑衫廢青拎把遮撚有力打斷條路軌咩, 緊係做開清拆, 日日拎住大鎚電鑽電鋸嗰啲人先有力有工具嘛!!

fc ed
係真，唔方便講太多

玩夠唔好推啦
人地fake news唔等於我地都fake news
一陣搞到外國傳媒唔信我地啦

要長期頂置。

支持福建幫獨立

Fc了 係班福建幫

已FC

Fced

大家咁人齊 麻煩全部同我申請做陪審員

原來仲有好多人未申請做陪審員 又話要救義士既?

收到風南邊圍都有份

係都唔出奇啦!!

tui

好心你地唔好咁弱智，藍絲自己都唔會信呢啲謠言啦

我朋友fact check左

福建幫

佢地想報仇 東鐵多大學生呀

港鐵應該有閉路電視架

港鐵用中國貨 造工偷工減料唔出事就奇啦 你睇下沙中線

絕對係，福建幫準備建國，之後就滅港共政府再挑戰中共

In Fukien ,I trust

隔離post見到，琴晚到今朝清晨紅磡站有「更換鋼軌」工程，事故原因完全係黨鐵維修失誤。請大家推呢個

會唔會可能地鐵高層從中搵油水？
轉用次等中國貨
之前用英國貨都無咩事

好擔心沙中線

fact checked

係啦係啦

睇新聞見到好多呀叔似堅料

屌你 唔係咬爛咩

好恐怖

Fucking幫

好似話喺路軌上面揾到張摺櫈

請大家喺各大whatsapp群組廣傳

唔好亂傳假消息！
明明就係黑衣暴徒搞事
快啲叫身邊親友唔好搭港鐵，怕有危險

已fc, 我朋友老豆係福建幫嘅人，朋友同我講佢老豆有份搞呢壇野

Fc

屌又屈示威者

似啦似啦 當日獅鳥個班多數係普通人好難搵返出黎報仇 所以佢地想攪路軌無差別咁殺返幾十個人

差一幅wtsapp圖就perfect

唉，班fk 建奴

太過份

我見到，我真係見到

我都見到 好過份 比小小良知得唔得

肯定係

一撚定啦

認真咩

之前都唔信，睇完相先發現真係福建幫所為

FCED
我朋友個朋友個朋友個阿叔講既

學埋藍絲衰野直接譴責黨鐵先係正路

推！

係真都冇用，佢地做乜都唔會有事

福建幫正仆乖

我收到風係警嫂提供free sex 比佢地做

都好明顯
721元朗個次有白衫人攞劍，
唔係佢地插斷係邊個?

同67左仔放炸彈有咩分別

呢個要推

大家搵日再圍福建佬 抗議佢地整爛我地mtr

好似話係針對埋大學生
因為早兩日北角有個還擊佢地既係埋大

不排除............

好人一生平安

邊個都好，下次有人破壞可以開實彈。

痴線，d藍絲暴徒真係冇人性

唔似人為破壞
示威者同福建佬都無動基要搞市民
晚上換過路軌

ok

十成十係福建幫做，我有個朋友既朋友話我知，明明講好咗15號晚唔會拉佢哋鄉頭，點知何君堯講唔掂班差佬，依家俾人拉咗九個鄉里，仲話要落案起訴。福建同鄉昨夜收到order做嘢，維修路軌時順便做手腳，今朝立即出軌，何律師話唔會有人查到，放心做，死傷都係紅磡個班曱甴，港島綫唔會有事！

事源係星期日警察唔幫拖打街坊同記者，仲要拉鳩左幾個同鄉
佢地話此仇必報

邊個再向鐵路掉雜物，實彈待候

已fc
利伸：路軌尋晚報夢俾我

係佢地同黑警做

Fc4 有福建親戚今日唔小心share咗出嚟

屌，一定係

屌 唔怪得之啦

搞鐵路正禽獸

又係福建幫，就黎拍片出黎認佢做

福建幫發動恐襲

推到藍絲割席

聽講係

估唔到佢地呢啲野都做得出

搞鐵路者生仔無屎忽

真

萬人齊屌鐡路破壞者

福建幫 出黎承認責任啦

我有朋友都話係

FCed 我都收到料

一手! 朋友話係 所以黨鐵先唔敢查cctv

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

收到風福建佬做

已 fc

有冇福建獨立組織承認責任

airdrop係街收到

直情攞去淹

淹完再番淹，我淹完比你再淹

你痷完又再比番佢痷，等你搞鐵路搞得咁開心

估唔到真係佢地做
呢班人渣!

早排d警察成日請福建佬開台做生意
仲攬博頭，應該係暗地幫手搞亂港鐵

吊 肯撚定啦 聽講個晚之後
班福建佬都忍得好辛苦

求其跳下閘都好過咁

支持福建獨立

我親戚個朋友都話係

都估到係班仆街福建佬

福建佬搵路軌發洩

原來係褔建幫做

琴晚我住炮台山位親戚都話唔好搭地鐵
話收到風會做嘢 我本身都唔信 但今朝一開新聞

diu

不斷番痷搞鐵路，搞鐵路死全家。

好冷血呀，媽呀

咁去阻示威者去搭地鐵走真係好唔岩

畜牲你試下再搞鐵路，萬人齊屌你，實彈亂槍射鳩你。

請廣傳

你班粉腸有野唔做，成日搞鐵路，生仔一定無屎忽。

車，佢地we7 group 一早講左～放係連仔無人信姐

搞鐵路咁喪盡天良，係畜牲先做得出。

真的假不了

Faced

再搞鐵路，實彈人道毀滅，畜牲死不足惜。

最後一句要少少

"你愛國還愛國, 但係影響到人就唔O岩啦"

push

搞鐵路人神共憤，死左無得投胎，入畜牲道！

死畜牲返屋企搞你亞媽，搞鐵路。

朋友既朋友聽到, fc ed

聽天收，畜牲。

萬人齊屌搞鐵路畜牲

唔好唔開心，萬人屌畜牲搞鐵路，畜牲係無人牲。千祈唔好為畜牲傷心。

唔出奇，紅磡一向多鶴佬

可惡，真正破壞香港的人

殺清呢班搞鐵路既人，香港可以復原。

頂 我fd老豆識福建人
佢話老豆收到風福建人會搞黨鐵嫁禍示威者 原來係真
個時未fc唔敢亂放上黎 但既然樓主咁講證據好吻合窩

福建幫，香港市民同你死過

你老豆如果識啲搞鐵路既人，一定要一個不留舉報佢。

搞鐵路人神共憤，人人得而誅之！

請廣傳 好人一生平安

係真，朋友個男朋友家姐係港鐵職員

總之再有人搞鐵路就亂槍實彈掃埋去。

有道理
推

屌 好仆街

唔係喎，我收到風話係班狗做架喎

有道理

記住:
玩到無嘢玩 先玩fake news
我哋仲有核彈未煲完
唔使fake news

收風來源不同, 但收到結果一樣, 已FC

因褔建幫知道近理工大學, 大量示威者返學放學, 所以決定破壞路軌

反正我也信了

下點解要咁。。
班福建幫可唔可以唔好再搞亂香港啊！

FC了

福建暴徒

咪係

佢地福建自己想獨立 揾我地香港人黎搞

成班暴徒，又福獨又打人又恐襲

啱啱開咗個post

全民CCTV 阻止被自殺再出現

依個方法有無可能阻止到被跳樓
大家一齊討論下

信了

「實政圓桌立法會議員田北辰認為，東鐵綫列車出軌一事，暫時最有可能的原因是引導列車轉向的「波口」出現問題。對於有傳言指有人向路軌投擲物品導致事故，田北辰說如果是這樣，頭3卡車亦應該會出軌。

田北辰表示，觀乎世界上類似情況，即是列車出軌並分開兩截，很多時是駛經「波口」時發生。他說，涉事東鐵列車本來是按路軌直行，其後經「波口」右轉入紅磡站月台，頭3卡車能夠右轉沒有出軌，但之後「波口」可能突然移動，尾隨車廂無法右轉之下出軌，甚至導致路軌裂開。

田北辰說，有乘搭涉事列車前一兩班車的乘客反映，覺得列車駛入車站時震動比較強烈，因此估計是「波口」有零件被震鬆，導致事故。」

出嚟幫口救福建幫喇

太過分啦佢哋

全民自保，反擊福建幫！